今日係選民登記最後一日

雖然大家琴日發夢發到好攰 但都唔好唔記得今日就係選民登記最後一日 記得快啲登記呀

推呀！！！

push